娛樂台早晨 。 娛樂台早上冇人太無聊了開個po先

我愛❤佢地

nancyXyeonwoo

Boy With 笠

笠狗弱智

識野 Kpop兩大女神

躝啦

抄名狗 同導狗一起炒車啦

Yeji呢

死弱智又黑

咩意思

邊位黎介紹比我識

你冇必要識，你睇番你nancy妍雨雨琦就夠架啦

笠水狗又發爛渣

你比導狗邊狗Seolhyun會員喪狗歌神Jacky賓仔毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊朴有天尹書彬雞姦至死啦
🖕🖕🖕🏻🖕🏼🖕🏽🖕🏾🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿